搬去吹水台?(10)

後生仔嘅反叛係社會進步嘅來源

LIHKG @ Android